咁都冇可疑，擺明想挑你機，話你廢

你入得黎
就代表你同我一樣咁嬲

所以請睇少少野

推

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

全民勇武

個人咁樣屈曲跌落落街
唔通係花式自殺？
又會突然多左個工具袋？

就算比人影到推落樓
你地做到乜？

一隻狗都未死過
繼續開冷氣

b

push